[短線遊] 3日2夜返大陸有咩地方推介?

想睇下風景 食下元素週期表
返大陸因為窮撚

羅湖城+東門

一晚深圳，一晚虎門，玩就無咩好玩，深圳就去下大鵬古城，楊梅坑，虎門就睇下個炮台，銷煙公園咁

行唔到兩日

會唔會去到睇景既位 自然風景

楊梅坑咪自然風景囉
自己google下啦

有諗過廣州肇慶 聽講風景幾靚
但會唔會太遠

THANKS 會睇

大陸旅行團啦
399搞掂

東莞 莞式

依家冇啦
好似